---
aid: 9025
zid: 277003
title: "话说黑尔应该还不知道他们当初丢在海里的武器被500废捞起来了吧？"
author: racher
date: 2013-09-07 20:27:39+07:00
lastmod: 2013-09-08 00:55:00+07:00
---

racher 于 2013-9-7 20:27:39 发表了：

当初写到 A 船的时候，兰度他们遇上风浪，结果无奈只有把运输箱体沉没海里，以便以后来捞。

吹牛这几章写得确实烂了，如果看得到的话，还是用这个把整个事件拉回来吧。

黑尔应该不知道兰度还活着，也不太可能知道兰度投靠了临高，更不可能知道临高已经对运输箱进行了打捞------即使有所怀疑，也不可能把这些都联系起来。

那么他非常有可能冒险来到这里对这个“宝藏”进行打捞，那么就趁着这个机会把黑尔做掉吧。

黑尔的可疑船只来探查宝藏地点，然后被特务艇发现，特务艇这次直接呼叫了支援，三艘特务艇围住以后，短暂交火，击毙全部敌人。

就把这家伙给收了吧，否则这种一个人的传奇就是对前面 200 多万字的“临高启明”500 废花了 3 年才建立起的奇迹的赤裸裸的打脸。

---

枪战南京孔二姐 于 2013-9-7 20:51:39 发表了：

我感觉吹牛的思路应该是这样的：这么一只小蝴蝶无论怎么忽闪翅膀，最后还是会被穿越大军给无悬念碾压掉。

这体现了历史的车轮。。。。（省略 xx 字）。。。工业的力量。。。（省略 xx 字）。。。组织的力量...(省略 xx 字)

---

Alastor 于 2013-9-8 00:48:37 发表了：

问题是这明明是个翼手龙，还是金翅膀。

兰度和他那条破船就不应该存在。一定要搞一个 007 一样的龙套出来，这是现实世界里妄想太过了吗？

---

DDG 于 2013-9-8 00:55:56 发表了：

兰度的同人里黑尔就是个无所不能把五百废衬托的无比废材的全能超人，不光精通近代火器设计还精通机械化工冶金电力等等一系列相当专业的知识，而且精力极端过人

---
